想知下kfc d高層office有無開冷氣

聽講佢地玩飲管party

開到-10度著大褸

why

有 如果唔係咁點洗晒慳飲管慳返嚟啲錢

環保 我呸

kfc 高層開會講環境大計時其實應該不要開冷氣及平常都要